{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56818&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 클라우드나인 호텔"
    },
    "text": "新築オープンした宿泊施設で、全客室はオーシャンビューが鑑賞でき、浴槽とウォシュレットも完璧に備えています。 また、すべての客室にはネットフリックスが提供され、ご利用いただけます。 また、電気自動車をご利用の方のために充電設備も完璧に備えています。 当宿は直営食堂を運営しており、宿泊客に便利な食事を提供しています。 宿泊客のために特別な割引特典も提供しています。 周辺情報では五浦里海岸までは車で約分の距離で、合計349mの距離にあります。 また、江口バスターミナルまでは車で約3分かかり、合計786mの距離にあります。 江口港までは車で約5分かかり、合計8キロの距離に位置しています。 また、江口面事務所までは車で約4分かかり、合計10キロの距離にあります。 三思海上公園までは車で約5分かかり、合計2.03kmの距離に位置しています。 最後に江口駅までは車で約6分かかり、合計2.4キロの距離にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室からはどのようにオーシャンビューを楽しむことができますか？",
            "answer": "全客室からオーシャンビューが鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "浴槽とウォシュレットが完璧に備えられています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるネットフリックスの提供がありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室でネットフリックスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "電気自動車を利用する場合、充電設備はありますか？",
            "answer": "はい、電気自動車を利用する方のために充電設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客のために食事の提供はありますか？",
            "answer": "はい、直営食堂を運営しており、宿泊客に便利な食事を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客に特別な割引特典はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客に特別な割引特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "五浦里海岸までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "五浦里海岸までは車で約349mの距離です。"
        },
        {
            "question": "江口バスターミナルまでの所要時間と距離はどれくらいですか？",
            "answer": "江口バスターミナルまでは車で約3分かかり、距離は約786mです。"
        },
        {
            "question": "江口港までの所要時間と距離はどれくらいですか？",
            "answer": "江口港までは車で約5分かかり、距離は約8キロです。"
        },
        {
            "question": "江口面事務所までの所要時間と距離はどれくらいですか？",
            "answer": "江口面事務所までは車で約4分かかり、距離は約10キロです。"
        },
        {
            "question": "三思海上公園までの所要時間と距離はどれくらいですか？",
            "answer": "三思海上公園までは車で約5分かかり、距離は約2.03kmです。"
        },
        {
            "question": "江口駅までの所要時間と距離はどれくらいですか？",
            "answer": "江口駅までは車で約6分かかり、距離は約2.4キロです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 453
    }
}